[kpop震撼彈] IU床照再曝光！

第5張

西班牙???

咩戲

我幫佢影嘅

其實佢素顏都幾柒

你係銀赫?

我係金赫

IU 用 AirPod Pro

高汁post

唔慌真野

好打耳

馬騮U好得意

so cute

佢張床係幾好訓

唔係呢張咩？